發夢見到條街越黎越多廢老咁嘅object流牙血，仆親搞到跌斷手腳

安已不